仆街，食左3次a酸都唔撚得

中4食doxycycline2個月
第一次a酸：中5食左1個月見好返就無再食落去
第二次：中六食左3個月個醫生話唔洗食喇
第三次：year1又係食左3個月，個醫生講到第三次一定掂咁
但每次食完過多2個月又爆番
中藥又食過乜柒都食過
依加食緊開始食tetracycline希望有效啦，屌你老母暗瘡

其實會唔會係我食得唔夠持久，我所有暗瘡藥膏面膜藥都用過哂，睇過既資料多到就來可以出論文喇，點先可以好返呀

on9 3個月
食a 酸要跟體重食

第1次食得1個月已經注定斷唔到症~預左食過
第2次食3個月, 其實都應該唔夠份量~唔知醫生點叫你停食
第3次又係3個月...

其實3次加埋應該先係正常一次既份量
同埋你而家應該21,22歲? 青春期好似係難好d
我自己都食緊4個半月..
當中爆發期出左3個月..而家先叫做冇乜瘡
我就跟體重食既~開始係20,30,40,50mg, 到而家食到60mg
希望食多2-3個月唔駛再食啦好撚窮

外用a酸/ h 軟膏 有無試過？

慢慢食=控制

過左23歲就容易斷尾/少油脂

有呀 個醫生有開

唉屌，咁應唔應該食第四次？
用左幾皮野喇

唔係差唔多食半年？

就黎26，我都食過3次，次次食9個月以上，都係好唔返，依家塊面仲係油到仆街，依家食緊中醫，效果冇咁明顯，仲要好撚貴，灰

唉,仆街依家食緊第6個月,好驚斷唔到尾

咁撚慘既巴打 你係嚴重暗瘡底?

老母個邊全部都勁爆瘡

我係女仔 暗倉唔多 只係好多油 日日起身成面油
過一陣又出油 有冇必要食a酸

懶人食a酸 食幾日停 出油再食

多油唔緊要，多d港面保濕is ok，但係多暗瘡就核彈都搞唔撚掂

巴打依加點呀，仲有無尻咁爆？

唔係好嚴重果d,相比起醫生拎出黎d相其實屬輕微,不過keep住會生同超多油,好煩

都係keep住有新野出，諗緊食唔食返a酸好，7百幾一個月，解決晒d皮膚問題，不過好易晒黑

食左一次a酸，都係復發
之後乜都唔食，改左早上淨用清水洗面，晚上先用洗面奶，反而好番晒，而家一粒瘡都冇

女仔食好似多d副作用，生仔會有k胎，有冇長遠影響就唔知，問返醫生

停打j la

其實一個療程最少要食四個月
Btw 我食咗兩次都無用 宜家睇中醫好得七七八八

開啲咩中藥俾你食
我之前睇過好似無咩分別

護膚品用咩先?

在座各位幾點訓？超過12點訓想好都難

我係連皮膚敏感一齊睇埋
不過呢個中醫睇皮膚好似幾出名

生活習慣都重要

貴唔貴？
塊面有啲紅印
同埋有時生完一粒，諗住消左
好快又再生多粒
同埋啲黑頭完全清唔到
試過去做美容
用針挑個鼻頭，痛到仆街

有時少食左熱氣嘢都唔知點解仲會生

唔貴喎 $300/五日藥早晚各一劑
喺廣華醫院睇
我係好易紅 然後成面粒粒
但宜家就無乜事了
不過講真係真係要戒嘢戒得好清 乜都唔食得

係咪直接去皮膚科話搵中醫？
巴打宜家仲有無食過薯片個啲？
好難戒到口
身邊有人食就忍唔住

四環素唔係a酸喎
四環素只係抗生素
我之前食左3個月左右 醫生就話停得
四環素通常要配合a酸藥膏

直接去中醫部預約睇皮膚
有食薯片嗰啲 但就戒哂牛羊蝦蟹等等毒嘅嘢

2樣都有食呀

要食哂成個療程先得
唔係食幾個月就停

A酸要食曬成個療程先有用，6，7年前食過抗生素後來都係控制唔到，醫生開左a酸，食左一年左右
第二，三個月爆到街都唔敢出，第五，六個月開始滑曬
醫生話停左a酸幾個月（唔記得幾耐）之後就再懷孕就唔會有事
同埋食a酸唔知對體內有咩影響所以果時醫生有幫我定時驗血
依家m到前可能會生一兩粒，但唔係次次都會生

咁我應唔應該有第四次？之前食開20mg

最緊要戒甜

樓主行錯哂 食a酸必須跟足plan食 我食足 5個半月 40mg 完全斷尾 樓主上網睇下a酸原理 食唔足正常復發 油性上升 唔可以見停就收 暗蒼印就自然等佢好 或者塗下去印產品 不過最主要都係時間

印象中要食好耐

700幾一個月咁平?
幾mg一日? 咩牌子?
我食緊60mg日~o字牌
一個月2700左右

食中藥試下啦

巴打個陣幾錢一個月？

我係睇專科醫生所以好貴 2800一

你爆嘅程度係點

乜柒都唔好用 唔戒口兩個月左右就唔會爆暗瘡
得閒做下運動 唔會復發

on9 一定無撚大爆發過暗瘡 成面暗瘡戈隻爆其實係病 睇過醫生一定知 如果健康生活就唔爆瘡 香港就唔會咁多teenager爛面

你呢句用係生cancer到都得

肌斷食係work架
你果兩個月乜都唔用俾你塊臉抖下 加返啲抵抗力

樓下啲垃圾醫生
連開a酸都叫我空肚食
用泰國野咩acnotin都成28蚊/20mg

介口
似水
做運動
保持清潔
早睡早起
唔肯定幫到你
但做齊以上嘅野肯定對自己身體有幫助

我幫你奶哂d 油佢

有無巴絲係呢間野度買過野
我見佢A酸如果買得多真係好撚抵

email問過佢話可以送黎香港 EMS送貨 5-10日 airMail delivery 2-4星期

但怕唔知係唔係fake

正wo可以試下

想試但怕出問題

以前又係成面瘡睇皮膚科睇極都唔好 食撚咗一年都唔好
但唔想食a酸 頂唔緊
後尾轉食中藥 3個月斷尾
過咗差唔多一年 無生過瘡咁濟
塊面好乾淨

建議你去搵中醫睇下

個陣時我飲好多水 一日起碼10杯 淨係瞓前都飲兩杯
我一星期做一次做facial
唔食牛唔食煎炸肥膩野

由成塊面好撚多瘡紅到馬嬲屎忽咁 又油到仆街
去到依家連印都冇埋

正wor
想試但同你一樣驚fake

有無巴打識點樣查下呢間野係唔係有登記果啲

上網查過又搵唔到太多資料

哇好撚抵呀屌佢老母~都係同一個牌子
俾我睇醫生平一倍

Accutane 20 mg-90 pills-
HK$13.62 /粒
HK$1,224.36 / 90粒

我睇醫生90粒要2700~仲未包診金

中醫真係狗都唔屌，又貴又無效

我都發現 好似伏伏地
直接查Accutan又係同一樣價

等我再email問下
不過我覺得呢個價其實先係正常 醫生果d食水好撚深

有冇得同正廠拎貨

Accutane as known as: Accuran, Accutin, Acnecutan, Acnemin, Acnetane, Acnetrex, Acnil, Acnogen, Acnotin, Aisoskin, Aknenormin, Aknesil, Amnesteem, Antibiotrex, Atlacne, Ciscutan, Claravis, Clarus, Curacne, Curakne, Curatane, Cuticilin, Decutan, Dercutane, Farmacne, Flexresan, Flitrion, Inotrin, Isdiben, Isoacne, Isocural, Isoderm, Isodermal, Isoface, Isogalen, Isogeril, Isoprotil, Isoriac, Isoskin, Isosuppra, Isosupra lidose, Isotane, Isotret, Isotret-hexal, Isotretin, Isotretinoina, Isotretinoinum, Isotrex, Isotrexin, Isotroin, Izotek, Lurantal, Lyotret, Neotrex, Nimegen, Noitron, Noroseptan, Novacne, Opridan, Oratane, Piplex, Policano, Procuta, Retinide, Retnol, Roaccutan, Roaccutane, Roacnetan, Roacutan, Sotret, Stiefotrex, Trecifan, Tretinac, Tretinak, Tretinex, Zonatian, Zoretanin

我諗打乜都會係出同一件野
咁其實到底係咩牌子黎

我係唔係俾人呃
我食咗八個月都係20mg

屌

未必~台灣果面好興呢種低份量食法
但問題要食耐D~睇過台灣BLOG有人食左年幾

你食咗個3個月有鬼死咩
我食咗7,8個月

食過一次 食緊果陣係幾好既
但完左之後幾個月又出返
後尾我搵到d資料可能其實係關麩質敏感事
試戒食部份豆類、豆類製品、花生、粟米、意粉之類既野
同埋d例牌野eg朱古力、牛羊、咖啡、煎炸零食 情況就開始算控制到
但個個人體質唔同真係要逐樣試 再唔係驗血驗睇下對咩敏感
總之我自己咁多年經驗就覺得個原因應該係同食物敏感有關希望你覺得有用

難聽過講粗口

無撚有錯

我岀埋風癩 可唔可以講下咩名

有冇巴絲會自願做白老鼠

留名學野
但有無啲a酸無咁貴嫁
之前睇開朗豪坊對面成日好多人排隊果間皮膚科醫生
只係開啲唔知咩藥去控制內分泌都成600一個星期
食完係無生得咁勁，但啲印無断過都咁貴
A酸真係唔知點

我email問緊到底係乜牌黎
如果係正常既r牌o牌 有無人有興趣夾個最平既買黎試下

最平都331
仲要唔包郵

doxy cline =a酸?我脂溢性皮炎醫生都開呢隻，好像有副作用

抗生素來

屌，本身諗住買，見到可以用bitcoin 比錢即刻協左協

根本你個食法奇奇怪怪。
我食過一次（一個療程），
我食左9個月，有8個月食40mg/day。
醫生話大部分人一般療程6個月/9個月先完成，
而完成一次療程有8成人唔復發。
食3個月多數都係清左6-7成暗瘡。
我食到第三個月果陣仲爆發期緊架
我都食左兩萬，本身A酸就係貴，食得都預左。
但我的確冇再爆。

你唔跟體重食又食下見冇野又停，實復發啦 。
咁當然真係有人食極都仲爛面。

有錢買藥 冇錢睇醫生？ 睇醫生啦屌 仲要食3次

仲要送春藥

睇醫生真係好很貴，我學生來咋，無咁多錢睇

我google 過 醫暗倉用咋藥。。

我食左四個幾月
原本以為爆得七七八八
呢幾日又發現想標幾粒出黎
好撚灰呀真係
已經食緊60mg
爆發期已經三個幾月。。

其實要由根會體質改善先治本,a酸食得多會虧

巴打收到reply email味？

食住抗生素都係咁爆，唔理喇，理得佢伏唔伏，決定左收工買20mg x180再express 過來香港

未收到email
不過我建議你食左幾次都復發
個份量可以參考下呢個
第1個月20mg 然後睇體重 重過60kg就第二個月開始食40mg 食兩個月 有好轉就keep住食40 無就加到50 keep住食8-12個月
總之就係食到完全好番無瘡 再食多2-3個月
以上方法有8成機會斷到尾
一個每次拎藥都收診金900既皮膚專科醫生教我食

如果你輕過60kg就要減

巴打 等你報告

咁誇張食8-12個月
我醫生都係叫我食半年到。。
而家四個半月keep住食緊60mg

其實呢夠份量就得 拖長食/重分量咁食
總之體重x120-150

食足成年生小好多

識用藥既醫生唔會太照住公式食
我問條公式果陣
個專科醫生咁答我的

食耐小小 番發機率會小好多
最緊要係塊面表面好番都唔好諗住省 再keep住食多兩三個月
至於副作用真係已經唔諗太多
有時見到自己塊面真係心諗短幾年命都無所謂

但個醫生話定期驗血正常就無問題

我個個咪無跟囉，最後

我一年前都有暗瘡臉問題，明明只係食個炒油菜都會成面瘡。

後來我一日飲4L水加埋每日用爽膚水＋洗面＋護理，去到而家琴日食完KFC今日都無爆瘡。

雖然叫你飲多D水聽上去好on( ), 但真係work

你改暗瘡做cancer同d癌症患者講啦不如

lm

你Cancer會日日用爽膚水？點解講真話永遠無人信

想問下如果我有醫生紙
可唔可以去搵o記係香港間公司買藥
同埋係唔係一定要皮膚科醫生先可以簽張紙比你
普通科得唔得

我以前都係爆得勁多，但冇食過a酸。
後來，女朋友俾左支台灣買既爽膚水Dr.wu同一支莎莎買既去痘痘水，然後，早晚各一次，用左一至兩個月就冇事了... 希望幫到你

屌，up唔到圖。買左佢收我usd既....

唔跟意思係只會食多過條公式唔會少
少過條公式復發機會就好高
你食3個月真係太小
正常係3個月先開始好轉 你就停左

你唔會明白生暗瘡生到停唔到既感受
曾經我都做齊健康野 每晚11點訓
1星期長跑幾次出身大汗
日日飲2.5-3L 水
最後發現都係無撚用 生暗瘡根本係體質問題

得罪講句，每次聽到d人講咩做運動早d訓飲多d水有時候真係得啖笑，唔係話做左唔會生瘡，只有嚴重撚先知道，做足哂呢d所以養生行為係不足以令你唔生，做哂都會係咁爆 根本就係體質問題，係要用藥先得,養生行為冇用家。
利申：五六年前都係嚴重撚，完全自暴自棄，我老豆都係嚴重撚，遺傳比我，不過我冇用過A酸，依家唔知點解唔再生，夜訓，喪食朱古力熱氣野，頂多都係一兩粒咁生，生完好耐都唔會生， 你問我點解，我都覺得奇鳩怪 應該係到某個年紀唔再生掛

個網似係流

...不過唔買都買左喇 為咗無暗瘡短幾年命都制

我一個中伏好過大家都中伏

果醋 消炎

13歲生乜都醫
28歲去到絕路食A酸

而家間唔中先1粒
應該叫好返左

普通人平時講果啲說話
真係唔知會迫到人地諗唔開

題外話：

2邊面額有凹凸洞
想去做激光
聽人講浸會係權威黎

有冇巴絲知點改善？

塊面好多暗瘡印，食a酸有冇用？

唔係要食半年架咩

LM。食緊中藥，時得時唔得。樓主係睇皮膚科醫生？

點解我睇緊個位醫生直接開10mg比我 會唔會太弱搞到冇乜效 （佢冇幫我磅重）

會唔會轉過個醫生睇好啲？我睇柴灣朱食咗20 weeks A酸，
好返晒之後佢叫我keep住搽A酸膏，
我搽咗幾個月之後見好返就懶冇再搽，
點知幾個月後又生返
之後再去睇，食返抗生素，
而家又好返，不過而家乖乖地keep住搽藥膏唔敢停

樓主買左幾錢
如果真係流我唔介意夾番小小錢比你 等你蝕小啲
始終個網我send出黎我都有責任

可能係真既呢 等一個星期睇下有冇野寄過來 有既話巴打上番水話比我地知

你幾重
同埋20week食幾多mg先
好多醫生都係剩係識開藥 跟公式比份量 食夠就停 但其實要斷尾一定要食得長
我曾經果個醫生都話要睇情況先決定幾時停藥 跟死公式食個番食機會都大
如果唔係太貴佢真係幾好

飲食節制下就ok啦。。。唔洗食a酸
以前我都爆到好多，之後wfc，之後飲食節制好多，差唔多餐餐都係恰，依家淡左好多

樓主聽日睇下有無SF運單號碼之類 有而又係SF官網check到應該就真

Ching有心喇，不過我買得就預左，唔洗喇

我50kg﹐由10mg食到50mg,
我覺得個醫生幾好，佢真係有follow病情咁加藥減藥，
佢都係見到收晒啲瘡先慢慢減藥到停，
第一次食嗰時total食咗成皮呀都，翻發嗰次就5000幾

食到50都有番發？

Btw刨過好多文有個網係可靠可以買 有人已經係果到買過 仲食左8個月 先至4000蚊 暗瘡收曬

咩網
share下

Thank you for your request.
You may have seen on our web-site that we sell generic products. Brand products are also presented on our site though they have the word "Brand" in the name and cost more. Generic production is much cheaper due to the lack of promotions, which inflates the cost of a good. Generic brands are designed to be substitutes for more expensive brand-named goods and they have absolutely the same content. Our meds have the same effect and we receive reorders on a daily basis

我都係28歲先黎食A酸
4個半月了..仲爆

哇屌~巴/絲打 同我情況差唔多WO
我食到18.5星期..都係睇朱醫生
琴日覆完診~佢話我正常18.5星期應該完藥架喇
不過我係嚴重撚..未睇之前過百粒暗粒起面度
而家爆得7788(最近都KEEP住生)...
到琴日覆診醫生俾多4星期半藥我(即32日)
然後開左盒0.01%A酸膏俾我夜晚全面用
另外一直用緊Epiduo 0.1% /2.5% gel 擦暗瘡位
佢話四星期半後(即係食夠23星期), 如果到時塊面OK就唔駛覆診
不過A酸膏用完可以要返黎配
最後佢提我~
如果四星期半後~真係好番
但係擔心既可以配30mg 食多1,2個月時間(我本身食緊60mg)
如果繼續生緊當然就要覆診喇

btw我都覺得朱醫生幾好既~不過如果同佢講西醫以外既野
佢會用d 有冇證據, 例子, 報告去證明黎ban我
例如我話 我上網聽人講 / 中醫 / 戒口之類果d
佢叫我唔駛聽

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

英文廢~即係咩意思

簡單小小即係話佢地賣既a酸效果同其他品牌既一樣
但無講到係咩牌子

終於up到圖 屌

啱啱見到發左貨喇
比埋個Tracking id我
希望係堅架啦

堅就應該堅~係唔知咩貨黎~
等巴打消息

控制飲食la

試過生到塊面一舊舊就知點控制飲食都無用

同d肥底既人飲水都會肥同一道理
剩係飲水都爆瘡呀屌

我都係柴朱，食左10星期，都仲係食40mg 開左支消炎gel 同外用a酸，都2000蚊，好貴啊，不過為左解決長期生瘡問題都要食落去，食左10星期 仲有小小瘡會生出黎 仲爆緊

冇撚用架唔好再講廢話
聽到呢啲廢話好炆

巴打嚴重？你個進度同我當時差唔多

係睇皮膚科醫生定點？
我食緊第二次a 酸，已經到後期但仲會有
有日突然發得好西利，結果係真菌個隻毛囊炎，而家好返緊，都唔知會唔會再發

巴打加油 總有方法有用
btw, 你a 酸個量未必係成個療程

咁可以試下
樓主買果個個網買？

第一次跟體重食 食到最高50mg一日

之後翻發

睇第2個醫生 食第2次

20mg一日 食左10個月

諗住低劑量 20mg一日食夠一年佢

希望斷到尾

我都生左好多年，而家食緊a酸

日日食得勁清淡都可以爆，到底咩原因

巴打介唔介意講咩醫生？
我個醫生又係無磅重，10mg
食左一個月已經叫我唔洗去睇
就夠三個月又叫我唔洗去睇
我梗係覺得佢伏伏地

隻藥ems已經收到，係Delhi個貨倉，希望有效

唔是fake就好
巴打等你好消息

收到就試下，頭2個月20mg 之後40mg keep住10個月

大家好
希望各兄弟有個健康快樂人生

我算係成功例子掛
28歲先食
講下食完A酸情況

以前 10級油
食緊 1級油
完左 4級油

我唔知係咪特別啲
開頭食人人話爆
但係我冇爆發期
食緊果陣真係冇再生過

而家間唔中先1粒細粒
好明顯我啲暗瘡係面油造成

我係戒J藝人外父到睇
我發現我好似好貴
一個月要成 3千幾
冇磅重冇簽紙冇驗血
食左7個月 20mg

不過而家好返
啲錢都唔計較啦

叫醫生開埋暗瘡消炎藥配埋一齊食 之前同你一樣
但食埋消炎藥之後 半年無點生 頂多一兩粒細

係呀 最緊要日日記得食
飯後即刻食效果最好
40mg就晚飯後一次過食兩粒

哇，無良醫生黎架wo
食20mg 一個月都要3000
我食緊60mg一個月都係3000咋
佢係咪包埋護膚野俾你？
不過點都好啦，醫番係最重要的恭喜

我覺得我係算嚴重果d人
現在好多洞同疤痕係度，好傷心，仲有印

想問下 a酸係咪可以配抗生素 去壓抑個爆發期？

係，我之前食個陣醫生有比埋抗生素

我建議你搵番啲出名皮膚科醫生做激光或者果酸
效果好似幾好
但點都好唔好搵美容院做

非打手 呢隻藥膏幾好用 因為有水陽酸 岩油性皮膚搽

我之前食過兩次A酸，第一次食隔左一年就再大爆發之後又食左半年，而家雖然間唔中先爆下瘡，但塊臉仍然好油，黑頭清完幾日又即刻生返，唯有做facial keep下

女人每個月都重複爆瘡係咪荷爾蒙失調？

已經做足保濕
出油係少左好多
塊面其他位置都好光滑
但下巴仍然同一個位置既石頭瘡唔識退 仲要生成堆..

建議睇專科嗎？

利申由小學keep住生暗瘡
愈生愈落 下巴一大堆

你而家都未訓 唔生就奇
btw 我同你一樣又係長期生同一堆位 好完又生 生完又好 黎黎去去都係果啲位
如果剩係下排可以試下外用暗瘡膏先 當然想最快好又斷尾就a酸

係
每次 750 左右
包一星期護膚保濕

因為佢皮膚界醫科好出名
佢有做埋激光

諗住食完A酸做激光
改善下面頰啲洞洞
佢咁出名應該唔敢閪得去邊

已經儲左筆錢做激光
不過做左好多research
個個都話浸會先係權威
而家想轉軚去浸會做

有冇巴絲做過激光 ？
準備去做

sem 尾趕assignment
平時日日訓夠8粒鐘又咪咁

早訓唔一定對暗瘡有幫助
但遲訓就一定會影響生暗瘡

邊度買

我細個睇皮膚科食四環素，食左一年冇左80％暗瘡，之後有個做護士朋友講原來對身邊唔好，之後停左食果排爆返出黎，之後冇再理佢，再隔多排到依家冇哂暗瘡

之前係759kawaiand買但佢d貨成日轉
我見上網都有得係d韓國代購網到買 買支大既好抵

第一太後生食, 可能爆豆同荷爾蒙有關
第二, 唔係可能, 係一定, 叫得你食三個月即係你比醫生呃, 完

你平時經期順唔順？有冇痛？

可以試下月見草油+魚油+維他命c+b雜
我前排大爆發 而家食左一星期
日中

戒J

香港戒J論壇，屬於香港人既戒J淨土，獨有香港版戒色文章

真心推介
用miya's work
我同屋企人用完黎護膚好左好多

不過佢係令皮膚穩定左
我少左粒粒同暗瘡
家姐就少左好多發紅同暗瘡
但係去印一般
唔知樓主你係咩程度

巴打大概預幾錢做激光?
我家姐起大型美容院做
本來諗住之後去佢到做~
但諗真D醫院做好似可靠D
雖然我家姐果度應該平D

食10mg好翻晒

認真10萬

唔知要幾錢
儲下儲下儲到呢條數
緊係係醫生到做

美容院果啲見識過啦
塊面你既又唔係佢既
佢理鳩你啦

醫生因為有個牌
佢就唔夠膽同你閪

應該唔駛十萬咁多

岩岩上網搵資料見到呢個post
雖然7年前~但有成百幾頁..
見到好似都係幾千到幾萬到?

做激光果位醫生係咩名
我想淨做t位激光

其實因人而異，我食甜野就即爆大大粒。有人可能係夜訓，有人可能係食煎炸油膩野。你自己試過先知。同埋茶得愈多野係塊面就愈難比皮膚有得抖氣。搽a酸更加on9，搞到塊面又乾又紅。
利申:過來人

Fraxel Restore
Fraxel repair

好似呢2種
一種係輕度慢慢黎
一種係打爛面斬掉重練

睇左中醫3個月左右
依家先慢慢好少少（爆得唔多但都係有出一，兩粒咁
依家都唔知點算好
轉唔轉西醫好

利申絲打.....

有一年我都係突然爆得好勁
由冇乜暗瘡爆到成面都係
我冇去到要食a酸咁嚴重
不過要搽a酸藥膏
但個成效唔明顯
之後屋企人買左部洗面機
然後過左幾個月好得七七八八

之前做facial條友話每次洗面洗兩次 不過我唔記得點解 但我做左三次之後加洗面每次洗兩次之後就少左好多暗瘡 而家仲會有d粒粒但明顯比以前好左 巴打可以試下好似我咁洗面 博下會唔會好d

搽a酸係咁架喇
一開始一定要慢慢適應同埋唔可以太多
而且要做好充足既保濕
係咪你唔識用咋?

一種係打爛面斬掉重練
呢種我諗做完真係返唔到工...
btw Fraxel Restore 呢隻係點?
點樣慢慢黎法

我都食左好多次A酸都斷唔到症

我媽成日未食夠3個月就叫我唔好食，成日話食太多呢啲野唔好

唔食跟足療程點會好架

唔食足係唔會好

我老母都係咁

佢有冇話幾耐送到黎?

食過2個月都唔見效，見後就冇再睇，而家塊面又冇咩野，就咁KEEP住每日清水洗面

我其實都好亂
因為上網睇勁多五花八門

打爛面好似係最快見效
但係做一次起碼成個月唔可以見人

係呀，我睇我上面個post
係話打到流哂血水紅哂腫哂
我記得我之前都睇過圖，係打完激光之後
好撚恐怖的 我真係做唔到呢啲

佢話5-10日

咁耐都味到架

到邊

到左香港喇

到左喇，但因為唔係屋企所以miss左，要下個工作天去攞

miss左1次就要自己去拎？

曾經係嚴重暗瘡燃 3年前
去雅蘭到睇話有9級
個陣基本上一日飲20杯水 食得非常清淡 日日換枕袋 早訓 暗瘡問題都冇改善過
絕望下去睇醫生食a酸
食左約8000mg 8個月到啦 約用左17000
就冇再火山爆發
係嚟m 前/間唔中1-2粒

其實食完都要keep 得好先唔爆
醫生果陣suggest每日用下neostrata果酸洗面
間唔中用下gel plus 各位可以試試

想問每次睇要幾多錢

已經係3年前 所以不能作準
個陣我睇雅蘭醫生
好似係400頭一次診金 之後就唔哂比診金 可以就咁拎藥 同埋見佢都唔洗比錢既
19蚊一粒o字頭 a酸

元朗 張錦x

Nice 攞左喇

快d開黎見我

想睇包裝

番到屋企影比你地，吊下你地引先

見你好似買120粒
諗住每日40mg? 咁樣食60日
如果work既, 要早少少再買~
同埋記得買定D 潤唇膏呀~溫和洗面果D呀

跟體重食 食緊30mg per day 第三個月
暗瘡冇哂咁滯
好爽 人生搵番光明
今次食到幾多就食幾多 希望冇復發

咪撚傻

You are just the lucky one

個個老母都係咁
但佢地唔知your face your fate
所以有時唔聽得咁多
人生係自己既

認住頭2個月20之後40

2年前我都爆到好勁 但係我冇食a酸又冇點特別搞佢
早睡洗下面 用小小暗瘡膏 做下運動 等等
唔知關唔關事啦 我依加好到7788
我反而覺得係個人唔好有壓力 樂觀啲都夠
太著重嘅話反而未必會好到 比多小小時間等佢自然好
有啲1999 sorry

3個月就無
我都3個月 塊面都係無乜好過
第一個月20 之後40 50

求問做咩facial 去過馬明做代言果間
做果個手勢唔好 針清留底左d啡印
早知唔去仲衰 等時間依架應該白白滑滑唉
唔敢再隨便去 有心理陰影
想問下巴/絲 以前去邊間?
做咩先有效

唉之前去馬明果間做過 針清 LASER
手勢唔好針清反而多左洞 唉
laser係見到好左既 但太陽穴兩邊，同埋鼻頭位比佢搞到有d洞
屌貼錢買難受 好驚依架反而唔敢去做呢Ｄ野
印就好淡了(好近睇仲會見到少少痕跡) 間唔中出1-2粒
但洞去唔到 有冇方法補救
依架都好D 以前照鏡都想嘔
果種感覺

6

樓主呢

佢真係送埋偉哥

樓主齊唔齊120粒
聽日又買先

齊120粒
加4粒偉哥

平時食開果隻係紅色，呢隻橙色好恐怖

其實係咩牌子黎

lm 睇包膠
利申食緊40mg 5個月

會唔會食死人 不知名藥廠

但係見咁平 心郁郁想食9個月

以前食兩個幾月太貴放棄食 斷唔到尾

矽針有冇試過？喺我身上係幾見效

我都去過馬明嗰間Bxxxa
還去過浸會皮膚科、醫學美x中x
微針、laser、激光、冷凍治療、類固醇咩都試過
對我d凹凸洞一d用都無 （好舊，小學留低）
好心灰
依家只敢試d擦既產品
同埋建議都係唔好信d美容院，網上d comment都係打手多

屌我都係睇佢 睇咗兩鑊都唔好

哇，浸會皮膚科你係做邊隻啊？

咁巴/絲 依架絕左望? 連浸會都幫唔到手 係咪要學上面巴打講
做FXXXXXX 打爤塊面 好危險鍋

加油各位巴絲
你地做既野我都做過哂咁制，但都冇用
最後結果我咩都冇理 連洗面膏都唔用
早晚用清水洗面反而好番
搞好d衛生，枕頭被套常換
唔好絕望，做下運動，比d自信，一定捱得過

最近要係呢樣

完咗 sem 就盡量 1130 瞓，朝早730起身

第四次a酸療程，正式開始
Day 1無乜感覺

睇婦科 可能何爾蒙唔平衡

唔敢搞呢d了 如果有人推薦d齋搽既我都會試下

我係唔單止有凹，還有d凸既痘疤，浸會係打類固醇，打完細粒d但一個月後又大番，反反覆覆去打多幾次覺得越嚟越大粒 微針就碌完唔覺有咩改善，唔知係咪我d痘疤太舊

激光你做邊隻？

食乜撚a酸吖，戒口早訓戒丁做運動乜瘡都好啦

凹凸洞搽嘢係唔會有效嘅
矽針微針都唔會有
一定要夠深層次嘅傷害先可以有效果

見到上面有人提到浸會 我share下我做過research嘅資料 講明先 我憑印象打返出黎
唔保証正確性 大家最好問返醫生
((人黎 比個頭盔我

浸會佢有兩隻
一隻勁啲 一隻冇咁勁
勁啲嘅我估抖返一個禮拜先敢見人
但都唔係白滑架 印象中都要做2-3次

弱啲嗰隻康復期快啲 冇咁爛面
但相對一次效果冇咁強 要做6次左右

唔好on9啦

又一個入黎俾人屌老母
屌你老母
唔好再講廢話

馬明嗰間既laser，幾年前啦

印係有效，洞冇效，仲比佢針清搞到愈來愈嚴重唉

係咪就係上面講到既兩種fxxxxx
幾錢到

你都唔撚明，唔係話做齊你講既野就冇事
如果係咁世界冇人有

咁你依架點，唔理佢?
仲有冇出新暗瘡?啲洞印點搞

今日終於睇左醫生食a酸

咩效果，我都想試

....今日先睇

食完a酸好番 ，以前舊登有個post 都係講a酸
食左大半年 由未食之前個個星期爆 加好多臉油 到食完成個療程 唔出油 黑頭都無哂

初期由量低食起 之後再慢慢加 係有一段爆發期 過左就一路好轉

生暗瘡真係好慘 以前心諗就算做水魚俾中環醫生收好貴都要醫番好 後尾睇到果個post 介紹左個醫生就去試左 雖然係好貴 做左水魚 但係食完真係無左生

咩早訓飲水真係9up 以前做足都生 係個人體質問題

唔開名廢是俾人話打手

爆發期持續左幾耐？

幾錢到

同你情況一鳩樣咁濟

試吓戒食 雞蛋 牛肉 海鮮 牛奶
會有幫助

會有幫助，但唔會因爲戒左就好

我講下我情況啦
我1月14號食~開始係食低份量20MG
到2月頭開始食40MG~
我本身塊面有成千上萬既暗粒(但未發出黎既)
起2月開始食40MG既時候~亦都係我爆發期開始既時候
而且足足長達3個半月
我係到5月尾(即係前幾日)塊面先叫做冇咩暗瘡

第四次a酸，Day 2:咀開始乾，藥效應該來緊，暫時無特別爆多幾粒，應該未到爆發期

已有決心
想去浸會打激光

呢個禮拜做下功課先

巴打指係打爛塊面重整果隻?

我700蚊一個月，半年搞惦。樓下診所

兩至三星期 有幾粒大瘡

無記錯差唔多2萬

錢可以再搵 但係生左暗瘡爛面 就係好多年先會搞得掂 雖然依家無生 但係都有凹凸洞
遲下做laser 搞搞佢 睇前面回覆好似浸會做出名d

唔知吖
諗住睇下醫生點講

唔通成世唔諗辦法咩
望到人地再望下自己

邊到??a酸?

普通laser根本冇用，千萬唔好針清
2萬食左幾耐，幾多g

同感，如果可以塊面變番滑，唔出油
打爛塊面都唔係問題，最慘係打爛完真係爛就仆街

屌
我食左9個月 仲食緊第1次
10》20》40》50》60
仲有幾粒 好細粒既未清
唉
食左差不多5皮野
好灰
利申巴

本人食左2次a酸
以前都多面油
DSE期間勁爆瘡，唔想見人
第1次 睇左垃圾醫生食得3個月20mg
第2次 計份量食9個月療程
岩岩食完冇再爆，但有洞
爆發期個時既瘡印仲未散
黑頭都仲有

想問有冇介紹去邊間好
做清黑頭，激光清印

9個月5皮咁貴

上面亂買a酸因住中伏死

之前都食過9個月，係一開始30mg，後尾20mg，總共食咗1皮幾，巴打去到60mg會唔會好乾我食30mg個排成日流鼻血同裂嘴唇

醫生開過一次（話你知食幾多份量同大概食幾耐），之後就可以拎包裝去藥房配 會平好多架

係咀唇乾d
無乜其他side effect

食左幾個月50 都係等嘴唇裂
不過我體質偏濕

橫掂而家都接受唔到㗎啦
點解唔博下

浸會醫呢啲出晒名應該唔敢閪掛

我倒轉背都識呀，有用啲醫生執撚曬喇

唔記得幾多g 食夠體重比例 再食多一個月 總共食左9個月
食oratane牌

屌你

我諗緊下次睇直接叫佢開20/30mg或轉睇第2個醫生

doxycycline 都唔得, 同Group 既 tetracycline都唔洗諗
而且哩 Group 既antibiotics 唔好長食

巴打你食A 酸出面買無問題
不過我建議你 4-6 個月抽一次血驗 LFT
睇下個肝有無事

同埋你查查你D 暗瘡係邊一種好D
到底會唔會隨年齡而少D / 無埋
如果係成人暗瘡 A酸其實幫唔到你治本
佢同antibiotics 一樣, 你食就幫你禁下D 暗瘡
但斷左藥好易打回原形

Isotretinoin's exact mechanism of action is unknown, but several studies have shown that isotretinoin induces apoptosis (programmatic cell death) in various cells in the body. Cell death may be instigated in the meibomian glands,[30][56] hypothalamic cells,[57] hippocampus cells[58][59] and—important for treatment of acne—in sebaceous gland cells.[60][61] Isotretinoin has a low affinity for retinoic acid receptors (RAR) and retinoid X receptors (RXR), but may be converted intracellularly to metabolites that act as agonists of RAR and RXR nuclear receptors.[5]

One study suggests the drug amplifies production of neutrophil gelatinase-associated lipocalin (NGAL) in the skin, which has been shown to reduce sebum production by inducing apoptosis in sebaceous gland cells, while exhibiting an antimicrobial effect on Propionibacterium acnes.[62][63][64] The drug decreases the size and sebum output of the sebaceous glands.[65] Isotretinoin is the only available acne drug that affects all four major pathogenic processes in acne, which distinguishes it from alternative treatments (such as antibiotics) and accounts for its efficacy in severe, nodulocystic cases.[66] The effect of Isotretinoin on sebum production can be temporary,[7] or remission of the disease can be "complete and prolonged."[65][67][68]

Copy and paste from wiki
簡單D 講, 佢會令你既皮脂腺細胞凋亡 令咁你出無咁多油脂
問題係 你一斷藥 D皮脂腺細胞終於都係會返生

但統計數據 食滿一個療程有8成既患者都成功斷尾

(個人習慣係會自己慢慢睇D 統計數據到底可唔可信 有無conflict of interest 不過我當無啦, 放工攰啦我 )
統計數據有無提到唔同暗瘡類型分別斷尾既 %?
如果你暗瘡係會隨年齡而減輕既 咁A酸係幫到你過度到去你暗瘡問題
但如果 recurrent rate 咁高, 我只係想你知道到底 A 酸點樣幫到你, 同時你有咩係要注意

我見到有話長時間油脂分泌減少會令皮脂細胞收縮，即時回復都會比之前出少左油

無計，暗瘡對我既影響太大，直頭改變左我既性格

個醫生都講過青春期緊係好難斷尾
但如果過左青春期仲爆緊就係體質問題 食a酸有機會斷尾
咁多醫生 用家都講緊食a酸係斷到尾
我覺得無根無據佢地唔會亂up

唔係話完藥都最少幾年時間減少出油，控油好强咩

樓主既暗瘡多數生係邊個位？

大家食幾耐啲暗瘡開始慢慢好

睇嚴重程度 我食左3個月都係好小小
有啲食左3個月就近乎無晒

我食左2個禮拜已經冇生
好明顯我係面油出事

不過感覺仲係多豆豆
係因為臉上啲印未退姐

果陣個人冇晒自信
短幾年命都照食㗎啦
果種跌落谷底普通人點會明

大家覺得我應唔應該轉醫生
睇左2個月 冇好轉 同埋醫生冇磅重直接開左10mg比我 話夠架啦 收費850
大家覺得我下次叫佢開20/30mg好 定直接轉醫生好

轉

巴打，記住唔好用咁多化學護膚品放喺面度，試吓用啲天然啲嘅嘢！我自己月死海鹽水，面油少咗好多！要戒口！同埋打激光後唔可以曬太陽，最好就冬天先打啦！

借post一問，有冇人知呢幾粒係咪暗瘡？

生係心口個位到，最大個粒又冇濃頭喎，最大個粒仲要生咗好耐，分分鐘生咗有兩年，愈嚟愈大粒
到而家個size開始冇再大

死海鹽水係邊隻牌子？

樓主開始乾未

我都係食a酸好返...
食左4個月..幾多mg 唔記得
食果排極早訓...除左口乾冇任何其他問題..
連爆發期都冇
不過可能環境有影響...果4個月我係澳洲...
空氣都好啲天氣又偏乾..唔知關唔關事

其實有長期爆瘡問題 真係要早d食a酸 唔好怕乜鬼副作用，我食左2個半月 已經覺得面無油差好遠，已經得番2 3 粒瘡

肌斷食康復者
停晒所有垃圾暗瘡產品後
冇生好耐 之前生一粒就爆到全面都係
Keep左3年，肌斷食後好返晒

有冇人睇中環黃國*

巴打我都想網上買a酸試下
可唔可以一齊買share運費

屌 乜原來有個咁fancy既名？ 肌斷食
我之前乜都唔用唔理咪一樣照生...

其實你買得多免運費
我自己急先至用EMS

我想一齊share,因為唔想買咁多
Btw,樓主個網買過佢比左5%discount 我，可以share 一齊買
Tg:Yellowstone9

睇過佢食a酸大半年，佢唔跟體重食，又開啲無用既護膚品

我有10%

咁巴打可唔可以share 個10%黎用

醫生要人夾人...
我3年前食佢開既a酸好返...
到而家仲用緊佢啲野...唔刺激..係冇市面上咩美白果啲野...但基本保濕都做到
我自己係極敏感皮膚...市面好多話防敏感既野我用都會敏感...
敏感返發都係搵返佢...庁次都醫好返我

巴打買左好多？

巴打有冇用過physiogel ai系列

我想問生係背有無得搞

食左一個星期，開始來料喇，爆左幾粒石頭瘡，應該開始爆發期了

留意樓主情況

我都買左360粒20mg

做facial先係最伏

利申：所有聲稱對暗瘡有效既facial 都試過晒，包括果酸，矽針etc 全部都冇撚用 只係幫你禁住一排 最後一定會翻發
反而a酸食完真係白滑返晒 可惜食左2次都未斷尾

有 有時用會痕同埋我覺得唔夠乾爽

來料喇，開始乾到甩皮喇

又爆發期，又甩皮，好難頂呀

正常既
加油啦巴打..我都捱左5個月..而家叫做冇瘡
但仲有少量暗粒
不過夏天食正常已經應該冇咁乾,但帶唔到口罩囉(因為太焗)
我1月食,天氣仲凍, 爆瘡返工都可以帶口罩(其實帶得多都唔好既)

或者你試下用Physiogel ai系列啦,有隻溫和洗面同面霜
check 過成份都幾好既,飲多d水啦..做多d補濕, 帶潤唇膏~加油

好撚大獲，爆左成10粒，自信心-1000，無面見人

我上幾星期都係
睇緊西醫
慢慢好緊
大家加油呀
你都快啲睇醫生
有冇心事呀？
講左出黎又會好啲？因為心情都好影響生瘡

無計無食抗生素控制
應該大概2星期開始平復

早知係個度買埋抗生素

依加打算用benzoyl peroxide 10% 秒左新出個幾十粒先

呢隻係有用 但唔快

戒左蛋未?
大學book中醫睇啦，好撚有效
食半年個人都精神左 乜7都好返

搞左4年 冇食藥
靠做facial同戒口好番
早訓 做運動呢d不嬲都有
不過facial好多都比人呃
我都係因為同個美容師本身熟先敢做

巴打係自己上網買藥食？
食左幾耐

咁快見效都係好事黎
一次過出十粒
好過分開出

請求巴絲介口介紅肉（牛豬）有冇幫助

你點同醫生講?
佢有冇講針對你咩問題落藥?

你講下自己生活習慣，
係咪成日食凍野魚生，
佢就會同你把脈，大致上就會知係咩型既痤瘡。
我係讀過中醫

都係個句啦，暗瘡可以由好多因素影響，你戒左樣咪即係少左樣因素導致你生暗瘡，幫助會有，但唔會令你唔再生
而我呢d天生暗瘡底，平時生開十幾粒，好既就5-6粒，戒乜春都無用，自然既方法已經完全無效

求推介有冇d平既醫生開a酸

用緊魚油塗面 唔知算唔算係偏方

你都識講啦，唔同食物對唔同人有唔同反應，可能你本身唔食得海鮮先算，你戒左佢，唔係戒幾日幾個月，係戒斷佢!
你而家連戒都唔戒，又要話係天生暗瘡底，咁多藉口 抵你爛面。

比小小錢食a酸搞得掂斷到尾
做乜要戒乜戒乜咁辛苦

巴打係咪有 eu-medstore 10%off??
可唔可以share 畀小弟

有冇人用clindamycin 1%
琴日開始用

A2BGB4KKQ
15%你試下仲得唔得
我買左360粒已到

買a酸最好買埋抗生素（唔可以係四環素），如果唔食抗生素爆發期會好慘

我一開始食已經連埋抗生素
都有爆發期幾多粒下
唔食真係想像唔到咩情況

買360咁多

一個course 食幾耐架

諗住買埋2個禮拜抗生素
唔知夠唔夠洗

上網睇原來至少8400mg.
360都差唔多

最好買多個星期
因為爆發期多數第二個星期開始，維持2星期

無食抗生素既爆發期好撚難頂呀

我中五果時食1年a酸又早睡早起又飲多d水又戒口都keep住爆 之後睇中醫三個月斷尾
唔係話完全無但可能幾個月爆一兩粒咁 印都淡左好多
跟住出黎做野呢幾年作息極唔定時又唔戒口又多肉少菜都keep到冇乜爆
我覺得係爆到咁上下就會停
頂住呀各位巴絲我都明白係好撚灰又唔會有自信望人/又會有身邊啲仆街笑你
或者停一排唔用藥唔搽野俾身體抖一抖都會好啲 女仔就冇乜必要唔好諗住化妝遮 化得多分分鐘仲衰
總有啲人皮光肉滑/冇爆瘡/爆好少之後同你講話你點點點呀夜訓呀盛呀 我知一定係覺得好難聽但都盡量調節下自己作息啦
無論有冇爆瘡都好始終有好既作息/飲食對自己身體都會好d既
加油

想問你做facial係做針清果d定咩?
想試下做

其實真係好sad
我做野呢度好多人都係做完野 隻手污糟 隨便洗兩洗就拍水落塊面度洗 塊面又白白滑滑
我呢啲有潔癖反而成面瘡

好奇一問 食a酸話成功斷尾既人係純粹唔再生暗瘡 定連油脂粒黑頭都唔會再有?

呢間野比我買果間貴成 700蚊港紙
我係第二間買 30mg x 60粒先至130歐羅，維番1200港紙唔洗 但當然冇春藥送 雖然要2個星期先到香港

有冇好嘅皮膚科醫生介紹
原本得幾粒暗瘡爆到成面係
諗住過一排就會好
點知一日衰過一日
以前通頂 夜瞓 唔點飲水 唔護膚都冇事發生
依家多暗瘡到唔想見人 脾氣都差咗

咁就share啦

唔生暗瘡

想問食a酸會唔會對身體有影響？諗緊食唔食 但我唔係生係面 面得幾粒 係成個背都好多 夏天想去海灘/游水都唔得 一穿衫嚇死人 同埋a酸對生係背有無作用 好似未見過人提背生瘡咁

a酸係全身既瘡都消到
至於影響就一定有架啦
最大既影響都係乾

on9 三個月緊係冇用

想問下畀左錢之後幾耐先有個ems tracking no.?

比link la

求介紹 tele: nnoopp

見上面有人講浸會做激光 我都有做，好撚貴
無錢真係唔好做
我做去紅去印，我做V-beam 激光
3次 $9x<$9500，實際唔記得) 兩星期一次

已做2次 感覺上有好到 但真係好撚貴 我諗住做完3次就試下去其他醫美診所做 平好多

有冇巴絲 有凹凸洞之後去做激光 好番幾多？ 見d 人話唔會好番太多

食左個幾月A酸一啲效都冇...除左咀唇有啲乾之外塊面完全冇變 係唔係劑量唔夠,我而家只係20MG一日

個幾月都係岩岩開始 要食成個療程先有效

你果做隻係點?/
做完會爛面果隻?
同埋佢3次 $9xxx ..
醫生有冇話係咪3次就基本上搞得掂?

20mg 預要食耐d ga la~
8個月至1年不等
聽聞係新食法, 拖長黎食之餘
副作用都細d

叫vbeam乜嘢脈衝咩去紅 實際個名唔記得
但佢個作用係去紅去印 做完冇爛面冇敏感 仲可以即時化妝

So far而家做咗兩次 啲印係淺色左。但三次一定唔會完全冇 我諗起碼要做六七次
醫生講到明只係減淡 但無講要做幾次先完全去到。人人唔同

好似9045$/3次 但一次要4000$up 我買package
上網搵過其他醫美診所平好多

我之前都係食20mg，2個月之後就會有好轉

其實點判斷要食幾耐
E生話要食4-6個月
R字頭藥真係好貴-(

好難講 食到完全好晒再加多兩三個月20mg左右
唔建議完全跟死公式食
最好起碼食6個月

其實呢d係仿製藥 都係india制
低成本將牌子藥複製 功效同牌子野冇咩分別
只係冇牌子咁解 入面成份一樣

我食咗半年，斷哂尾
間中爆一兩粒

Day14:爆發期好似差唔多完，由十幾粒變到得番幾粒（<3），得返啲印

有無巴打食左, 感覺如何?

想問下我食左a酸幾個月
塊面已經冇瘡，但係鼻入面個位係咁返發
腫起左冇膿頭，但係好痛
個個月都發一次
想知可以點解決

係咪一個月一次有血出個d?

我就黎完療程
兩邊面都係好唔晒
額頭就100% 靚仔晒

可能以前出個d 係粉瘤黎, 唔知點check

食a酸好傷身
停左六年，後遺症開始出現

有冇戒口？注重衛生？

認真唔好玩野

有咩後遺症？

乜撚野post教人自己買藥食呀 想害死人咩

有d錢係要俾人賺架

我食過a酸 三個月左右出事 停左藥
後尾食抗生素 依家算好返 (有時生一兩粒但好快退)

我食緊第5個月 打算唔食喇 由40降到30mg 但骨仲有啲痛 唔敢食lu

大家有冇平嘅醫生推介

起碼6,7個月先食得足份量喎 頂埋佢啦 停藥一排就唔會痛 (個人經驗only)

各位有冇好既醫生介紹下
想食20mg劑量食耐啲
嘴邊下爬成日出瘡好困擾

有咩後遺症

中學時爆到七彩
大學果時一粒都無 仲比女圍

青春期就緊係會爆瘡架啦
你話你廿五六歲仲爆先真係要搞搞佢
果啲十八歲都無嘅 真係膠都廢事比

唔係架
爆得太誇張結構亂晒都最好去睇下
無謂搞到咁多疤

真啊
個幾月個陣最柒
暗瘡未好，又乾又紅
但去到真正收晒油
暗瘡開始收皮
之後瘋狂既甩皮又係一個柒既高峰
但甩完d疤都退左大半
到時你只係一個個嘴

]
真啊
個幾月個陣最柒
暗瘡未好，又乾又紅
但去到真正收晒油
暗瘡開始收皮
之後瘋狂既甩皮又係一個柒既高峰
但甩完d疤都退左大半
到時你只係一個個嘴柒柒地既普通人
食完後一個月d油開始正常
你就係一個普通人

唔係好嚴重都唔好食，停藥一排會爆得仲勁，你皮膚個底係差，唔會因為你食完變好，只係幫你禁一禁。
利申停左年幾兩年，而家左面生兩粒好完到右面生係咁 loop

食咗第2個禮拜20mg
除咗甩皮唇乾之外冇乜大分別
依家慢慢將啲舊嘅潛力瘡谷返出黎
唔知係咪傳說中嘅爆發期
下次覆診會叫醫生加重劇量 想快啲好
各位一齊加油

唔好用手搞 等自己爆自己好 同埋唔好曬太陽

食a酸醫生話唔好曬太陽，一定要用防曬

想問如果曬左會點？ 甩皮，定係會爆多d瘡？

主要係印

全身淋巴塞哂，成日腳腫抽筋
開始有食物敏感 以前完全無
食溼毒野會抖唔到氣，喉嚨附近d淋巴會腫哂

另外 個腎同肝功能差左好多
成個新陳代謝好差 成日暈

我係食R果隻，食左1年多小小
食果陣眼白明顯變黃

會唔會係其他原因搞到你咁呀
我上網睇過好多資料都冇人有你呢啲負作用。同埋果時你又唔問下醫生？我食左五個月，食左7千幾mg已經，就完藥，最多都係啲骨頭酸痛，同埋小量濕疹

應該無 飲食生活果d都好正常
而家唯有注意下健康作息果d

食果陣，醫生有講過會影響身體
果陣簽左張類似同意書嘅野
話3年內唔可以懷孕 如果懷孕有畸胎唔可以告佢
又話有機會影響身體果d

細個貪靚 諗住大把時間調理

有冇巴絲介紹

柴灣朱醫生
但佢未必會開20MG俾你拖長食
佢係跟體重

仲有如果唔係好嚴重都唔好食A酸

Thanks 巴打

正常人青春期過左之後d 暗瘡都會隨之好番，什至連疤痕都冇
點解有d人會係咁生暗瘡，仲要過左青春期 e.g. 上到大學 都仲爆緊瘡？係基因問題定其實係一種病？

我想問食左就黎兩個月20mg 除左咀唇有小小乾之外塊面係一啲分別都冇 我暗瘡都算嚴重 係咪應該加重劑量

中環李祖祺啦 皮膚敏感睇佢好work
$300 7日藥仲有藥膏
限walkin 啱晒急診

外用 a酸路過

無得解釋架呢D野
醫生話係要搵個原因咪就係基因問題

食緊第3個月，初初勁怕爆發期，
點知自己又無爆喎，食左之後一個月已經無生任何暗瘡， （初初睇時，佢係開抗生素比我食住先，之後初期係抗生素連a酸咁食，依家就無再食抗生素，仲加大左a酸份量，中間驗過2次血，同埋呢個醫生係中環睇，勁貴）
依家皮膚乾爽左好多，係有d乾但唔太嚴重（可能自己塊面本來都油），
反而多左腰酸骨痛，醫生叫我拉多d筋已經好好多
依家塊面係紅d，但摸落去係平滑，都無咩粉刺了好爽
不過睇完上面分享，都驚自己復發

點解會紅既?
醫生有無講點樣先會無咁紅

中環顧x城？
我初期都係睇佢 貴到痴線 睇左好似3次就放棄 屌你2 3星期復診1次 每次900診金

之後有冇轉醫生

轉左啦
佢係有料 專科醫生黎 一定幫到你
但真係太貴 有錢先好睇佢
之後轉左柴灣朱楚堯
平好多 同一隻藥 20mg無記得28蚊粒 診金250
顧醫生就20mg 43蚊粒 診金900
但呢個醫生唔憂做
最癲1個月放15日假 離我又遠 最後決定上網買藥食算

係佢，我都諗左好耐，見網上人都話佢貴而有料（我應該睇左大部份forum講a酸既post），
自己以前已經試過中環余x根，旺角黃xx,浸會皮膚科做唔知咩暗瘡冶療同食抗生素，又試過幫襯陳x毅（果時佢仲係卓x，做果酸同食藥，係好左又退到印，但好快爆返），
貴係貴，真係肉赤架，但至少真係好得返，可能真係人夾人，無計啦，我以前醫暗瘡既錢，加加埋埋可以係佢到食哂成個a酸療程啦
我都知有好多平過佢既，所以睇你自己決定啦，我希望穩穩陣陣塊面唔好再爛面，呢個醫生勁貴，不過唔洗點等，而且係我睇過既醫生之中，我覺得最舒服既，見佢唔會有咩壓力，
之前睇旺角黃國x，次次見佢都話我生到好大粒好肉酸，但佢又幫唔到我喎，搽左佢d藥膏又痛仲要成個月咁搽都仍然無效，我都睇左佢好多個月啦，真係零效果（對我而言），
同佢講返問佢會唔會轉藥膏或者其他方法，佢話我唔挨得，次次等勁耐，真係好差既經驗，打擊哂你自信心
當然上網都見到有唔少好醫生推薦，不過多數太受歡迎等好耐，或者有d始終唔係專科，自己都再無呢個勇氣金錢去搵個口碑唔錯平但唔係專科既搏
所以儲左一排錢先去睇佢，水魚就水魚啦，至少今次我真係好左好多，好耐無試過塊面係咁好，有時真係要去重要場合，化左底妝幾乎睇唔到塊面有印兼且零粒粒
（不過都係果句，依家我先第3個月，希望唔係果d要食2，3次療程先可以好返哂既人）

我依家睇到第3個月，變左做1個月覆診一次，佢話依我進度，應該半年左右可以完成 即係睇多3-4次左右就夠

副作用黎，但我只有紅印位會紅，而且朝早洗完面或者出完街流左汗/曬左dd先會紅，否則其實無咩野

食完a酸唔包一定斷尾
我食左9個月之後都出返暗瘡，不過當然無以前咁嚴重，不過本身有rosacea所以塊面好易紅，之後有再食抗生素壓紅
真心樓主可以用肌斷食(停用所有護膚品洗面產品)呢個方法，詳情同原理可以google返youtube都有片睇，個人用完呢個方法真心有改善，明顯出少左油同暗瘡，呢個方法零成本，只係需要你少少忍耐力同耐性，可以一試

咁咪幾好
你記得同佢講你唔係要好番就得
斷尾為主
佢可能會叫你要食多1 2個月

食左一個月，一日查好多次保濕都出濕疹

你班人以為有得食藥就會好
好心改下自己啲生活作息先啦
早訓瘋狂飲水食多啲菜少啲肉
再做運動出汗乜柒都好返啦

又係呢幾句 你走吧啦

如果咁易就無暗瘡。仲有撚人食A酸咩
你估食A酸好正呀？有副作用架
而且你估A酸好撚平呀？閒閒地幾千到成萬呀
你講既野，呢到既巴打神早做撚過啦
其實自己無暗瘡，唔明呢個世界有人係身體問題生瘡，唔係咩大罪
不過求下你唔好以為自己好撚醒，走出黎指指點點

你估未撚試過咩
得就唔撚駛食藥啦

Btw有冇巴絲睇黃x安醫好？

運動差唔多日日做,食飯勁清淡又早瞓
又咪生暗瘡 咁你點睇?

唔好講呢啲
屌你老母食左4個月a酸 高份量 都仲久唔久爆粒大瘡

我食左三個半月 30mg
應該仲要食多三個月至四個月
而家已經冇哂暗瘡 只係間中有油脂粒
好爽

留名

我都係睇佢 佢好有耐性 見佢都係傾計咁 除左貴都無咩唔好 依家完左療程 兩個月 暫時無再生過暗瘡 如果有印佢可能會介紹你做laser 都係佢診所入面做 不過都好貴 要做3次 做果時幾痛下 我做過覺得去印效果一般 如果你化妝遮到建議你唔好做laser

去印好似做果酸會抵玩啲

謝謝巴打，我應該唔會係佢到做laser,真係太貴啦 反而想知有無做果酸既推介，去印真係唔錯既

其實我有朋友係睇佢醫好，所以我先去佢到睇，點知換來最差既經驗
不過真心係人夾人既，我朋友個case係佢一直皮膚都好好，突然爆暗瘡爛面，結果睇一次就好返哂
你唔介意要等好耐既，可以一試無妨既，可能夾到你呢

我第5個月先真係完全冇暗瘡
都係食所謂既高份量( 大約第3個半月開始左右每日食60mg)
暫時只剩下紅印, 疤..
仲有1,2粒暗粒
如果你久唔久仲爆大瘡
我諗你一係個底仲有野未發出黎
其實你見到塊面仲有d封閉式暗粒(照鏡好明顯睇到既)
你都預佢繼續會爆
我自己就係去到4個半月既時候
有3粒封閉式暗粒,出得好慢既
然後果期打左一次邊爐,又食牛..
之後果一星期就同我"必" 哂果3粒野出黎..

絲打有咩唔好既經歷，可唔可以講下

我宜家都睇緊佢😱食緊第三個月都係20mg 不過基本冇出同埋得番紅印

你係呢版爬文睇啦，提過我睇旺角黃國x既經驗

我睇左三個星期西醫
瘡嗰方面有改善
但亦出現胃唔舒服
依加睇返中醫調理

唔好意思，係旺角黃錫x先係上面提及既唔好經驗
中環黃x安陪朋友入去睇過，真係串串地無咩耐性，同埋佢好似剪頭髮咁，你想要咩佢都比你，問佢抗生素又比，覺得自己暗瘡問題好困擾就開貴d藥，覺得麻麻就開平d咁，醫生黎講佢都幾多選擇比你揀，我覺得有好有唔好啦但當時朋友feedback話都ok，佢最終都好返既

我就係同中環果個
我果時入去佢又幾好態度
希望我都可以醫返好

有無人試過轉醫生同轉藥牌子
即係原先個醫生用R牌貴藥, 之後轉另一個醫生用第二個牌子平D既藥

真係有人試過堅持幾年都唔得？

有無人暗瘡唔多 但暗粒好多？

咁就死啦好似你咁講幾年
如果一直KEEP住生幾年暗瘡
一個人咁辛苦戒呢個,戒果樣
我唔好早d食 a酸???講緊唔嚴重既3個月搞掂啦
嚴重既好似我咁, 而家5個月都清哂d暗粒出黎..
我講緊既係我塊面過百粒暗粒

我只係想重申一樣野
有d人唔係你話戒口呀~做運動就可以解決問題
你不如又諗下點解有D人
日蒲夜蒲都可以皮光肉滑?唔通佢又好健康喇WO?
暗瘡都係病既一種黎既, 有病咪睇醫生囉~

5個月前我暗粒好勁, 成個腮位同太陽穴都係
醫生見到都話好嚴重

我自己用黑頭針個圈圈禁出黎
好過癮
禁完查番暗瘡gel

今日去覆診 醫生都由40mg開到50mg比我了
仲有a酸藥膏 早晚搽，食緊第14個星期嘅藥了,話食到22星期就停藥，呢2個星期都仲有d石頭瘡爆醫，好鬼煩，但係其他已經平滑左好多，但太遲食a酸 已經好多洞洞
所以有長期暗瘡問題既巴絲，真係早d食a酸，我都後悔太遲食，d所謂副作用主要都係乾only

巴打睇柴灣?

唔係打手
有暗瘡冇晒辦法既
真係盡早食A酸

28歲先食
已斷尾
不過好多洞

係，同你同一個

上面大粒果隻

我係沙灘見好多人心口都有生呢種
男同女都有

我有個FD 胸口有1x粒 （老實講 ）

我都係睇佢呀
依家都食左差唔多6個月藥
其實第3,4個月開始已經冇乜新暗瘡生，係間中一兩粒同埋有d 印
第5個月個時開始有開隻去印既藥搽，依家塊面都冇乜暗瘡印啦
希望覆多一次診就唔使再睇啦

食左25日20mg，爆發期過左，除左乾之外暫時感覺良好

開始好轉未

好左好多喇，塊面依加無哂暗瘡，好爽

咁快
睇黎你都係表面有瘡,
底層唔太污糟
KEEP住食耐少少啦今次
然後再保持正常飲食同日常清潔

岩岩由50上60食緊幾日
又生多幾粒瘡 仲要掂下都痛果隻

食a酸會唔會有D位紅, 以為係暗瘡, 但其實係乾到發紅架?

食左9個月
仲有一兩粒細既暗瘡 似爆唔到出黎果d
想睇埋黎緊果一次醫生就唔睇
好貴
會唔會好大影響
應該食左有條formula 咁多既a酸

咁惡 我食20咋

5月尾買左 最近終於送到 食左幾日嘴唇開始乾

你地有無濕疹既問題？
好痕好辛苦，而家先食左一個月鬆啲，份量先20mg

放心..我果時都係咁
我60mg食左大約一個月, 先逼左大部份瘡(暗粒)出黎
有d表面上你見到粒野白色
但唔可以禁佢, 只可以等佢慢慢發出黎~果d係最難搞

會~食a酸係會面紅

同你幾似...不過我食左5個半月..
但目前已經食左8000mg 份量...黎緊食多6星期30mg既份量就正式停藥..
本來上星期已經發覺洗面好舒服,因為好滑
不過呢兩日腮位又生左粒, 眼睛對下又生左粒,,
事前係無乜先兆添仲

我有, 果時我係去搵番醫生問佢拎濕疹膏..果時條頸超級嚴重...
塊面同頸都紅哂 果刻真係想死
而家只係手手腳腳有輕微濕疹

我隻耳而家紅到腫晒，又滲啲唔知乜出黎

巴絲打食左a酸有無咩副作用？
我個朋友話佢會口乾 個嘴唇會乾到甩皮 同埋會覺得心情低落 有的抑鬱feel

其實成面暗瘡都會抑鬱, 所以無乜分別

食臉暗瘡 見到自己咁樣好難唔抑鬱
食a酸至少有個希望

成臉暗瘡

我都食緊a酸
有濕疹可搽呢隻cream
我每晚臨訓搽 搽幾日就好好多 嚴重既可再加濕疹膏搽 而家滑哂

濕疹膏有無得買？含類固純？

口乾同嘴唇乾一定會乾架..
食之前有冇GOOGLE過副作用?
同埋應該要準備D咩?
例如一定要日日用潤唇膏, 全身都要做好保濕
洗頭水都要換番D 保濕力強D既

有時間就睇下呢個網先, 我係食緊呢隻牌子既A酸

巴打講得非常之無撚錯

我剩係嘴唇乾得非常緊要
其他地方都唔乾 食到50mg塊面小小甩皮都無
最癲1個半星期用完一枝正常份量潤唇膏

要經常帶住潤唇膏 最好簡冇petroleum果啲
我推薦DHC lip cream 卓悅有得賣
搽cream我就搽手腳同面 簡番啲醫學牌子 即係bioderma/avene/physiogel/cetaphil呢啲
頭髮要用護髮素 少啲電同染
屙屎前要搽凡士林
帶con唔好帶太長時間

咁你本身啲皮膚真係幾油

我自己有買濕疹膏 嚴重先搽
平時日日搽cream都已經冇事

有無推介？

我食左第6個月a酸 嘴唇仲乾緊正常嗎…要狂搽唇
膏
乜唔係頭3個月先乾咩…

要食足半年喎師兄

我食過牙 皮膚超靚

傻啦 你一日未停藥一日都乾

有d人話過左3-4個月冇咁乾嘛…以前自己唔正常

*以為

牙你老母

其實本身食左3個月o牌由20mg上40mg
塊面都keep住乾同唔搞保濕會甩皮
然後嫌太遠係樓下搵左間診所 開左泰國果隻a牌比我
唔知係唔係藥效無咁好定點
食到50mg 塊面反而無咁乾
乜都唔搞就岩岩好乾爽
而家轉左食網上買果隻幾日
feel到塊面又乾番

會唔會易紅塊面

我好小紅
不過曬就好易紅
其實都係因人而異

想問知唔知食緊A酸可唔可以做果酸peeling?

唔可以,咪亂黎

你泰國a牌食左幾耐

1個月
塊面由本身摸落去都平滑
食到臨尾幾日又爆大瘡又有石頭瘡

你地食緊a酸個時有無洗面?

成日捱夜 工作壓力大成日OT食a酸會唔會番發

要食足份量先得架

我睇mk陳 （上網好多人推薦果個）
係第一次收診金4百幾蚊外 之後只需要俾藥費
因為暗瘡算係1-2級 唔算太嚴重
佢根據我體重 分別都開過10/20mg
食左一年 花費約1萬2
皮膚好左好多
雖然都仲有印 同埋1-2個月生1、2粒瘡 但都好快謝
有俾人讚皮膚白同靚左 （食a酸期間要做足防曬）
之前係生完一粒又一粒 就算飲食幾清淡幾早訓都係冇用

以前皮膚係勁油性 而家主要都係額頭 鼻比較油
頭髮都乾爽左好多

所以超級感激a酸
以前買咁多錢護膚品都係垃圾

你就好 你一兩級都有得食 我睇其他醫生
醫生話我兩三級 睇咗四至四個禮拜藥都俾埋同一隻抗生素我 同洗面藥膏 食咗都冇乜分別

4至次

嗰四次用左千6蚊 唯有轉醫生

塊面無哂暗瘡，照鏡都扯扯地

暗瘡印可以點去？ 深色無坑洞

樓主好得咁撚快

睇中醫

唔該你繼續keep住食 唔好再半途而廢
做番基本清潔, 咪再亂用黎啦
btw有冇對比圖